<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="47">
    <author>Wopster</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>ProSeed</en>
    </title>
    <description>
        <en>
            <![CDATA[ProSeed adds a bundle of functionality to enhance sowing machines in the game.
With ProSeed you're able to create tramlines (with optional pre-emergence marking), halfside shutoff for creating the perfect tramlines, fertilizer shutoff and active feedback with sounds.
]]>
        </en>
        <fr>
            <![CDATA[ProSeed ajoute un ensemble de fonctionnalités pour améliorer les semoirs dans le jeu.
Avec ProSeed, vous pouvez créer des lignes de passage (avec marquage de pré-levée en option), une fermeture à mi-chemin pour créer des lignes de passage parfaites, une coupure des fertilisants et un retour d'information actif avec des sons.
]]>
        </fr>
        <nl>
            <![CDATA[ProSeed voegt een bundel aan functies toe om zaaimachines in het spel te verbeteren.
Met ProSeed heb je de mogelijkheid om rijpaden te maken (met optionele voor-opkomst markering), halfzijdige uitschakeling om perfecte rijpaden te creëren, bemesting van kunstmest uit te schakelen en actieve feedback met geluid.
]]>
        </nl>
        <ru>
            <![CDATA[ProSeed добавляет набор функций для улучшения сеялок в игре.
С помощью ProSeed вы можете создавать технологические колеи (с опциональной маркировкой до появления всходов), отключение половины сеялки для создания идеальных технологических колей, отключение подачи удобрения и активную обратную связь со звуками.
]]>
        </ru>
    </description>
    <iconFilename>icon.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/loader.lua"/>
    </extraSourceFiles>

    <actions>
        <action name="PS_SET_LANES_TILL_TRAMLINE" axisType="HALF"/>
        <action name="PS_SET_HALF_SIDE_SHUTOFF" axisType="HALF"/>
        <action name="PS_TOGGLE_MOUSE_CURSOR" axisType="HALF"/>
    </actions>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="PS_SET_LANES_TILL_TRAMLINE">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_r"/>
            <binding device="GAMEPAD_DEFAULT" input="BUTTON_11"/>
        </actionBinding>
        <actionBinding action="PS_SET_HALF_SIDE_SHUTOFF">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_t"/>
            <binding device="GAMEPAD_DEFAULT" input="BUTTON_11"/>
        </actionBinding>
        <actionBinding action="PS_TOGGLE_MOUSE_CURSOR">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="MOUSE_BUTTON_MIDDLE"/>
            <binding device="GAMEPAD_DEFAULT" input="BUTTON_11"/>
        </actionBinding>
    </inputBinding>

    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>
